想喊喊唔出 但係又好灰好頹

搵唔到地方同人講呢段嘢
驚講完出嚟嚇走晒身邊啲人
唯有上嚟亂噏下

無病呻吟

有病睇醫生

咪成日見人放負又放負啦，新會然

加油

真係幾負
睇你都唔明㗎啦

呢個世界無神㗎

女？

哪有咩

可唔可以俾我瘋狂踢波唔亂諗嘢

有書讀，有房住，仲想點 ？出多D街，睇下D賓賓瞓街，瘦猛猛要推D老人家。你就知你身在福中不知福。

睇你都係唔明㗎啦

我無話過唔珍惜而家嘅生活
但係都係好頹
睇你都係唔明㗎啦

攰

身體攰會好易瞓
心攰好難瞓
尋晚8點rommate瞓晒諗住都瞓覺算
一碌碌到三點

你老豆唔係姓李，你又生得高大靚仔 ，咁你想生活有幾精彩呀。

睇你都係唔明㗎啦

我想要啲可以燃點返我生活意志嘅嘢
不過搵極都搵唔到
你唔明就算 唔想再鬧

樓豬算吧啦
佢唔抵得你生活好過佢
Lol

算啦
呢個世界真正明我嘅人都係得幾個
唔明就算 唔想講

香港地有幾多人活得稱心滿意呀?D高官仔女一樣要跳，你話香港容易生存？根本快不快樂睇你點諗。如果大家講二句就改變到樓主睇法，個條友仲唔去開班授徒咩。話我唔抵得？ 啱呀，我真心唔抵得佢冇病呻吟

你慢慢做你陽光男神
好行唔送

終於知點解頹了
因為雲加要走了
我愛雲爺爺

+1 心情好頹 加油